[重點]有關黨鐵封站

屯門一點開始封站
黨鐵以為咁就可以阻礙香港人
但其實仲有一個中間點就係兆康站

大家可以係兆康站落再去樓下坐614或614P

就可以係新墟站落行過去新和里

而今晚既元朗站亦可以係兆康坐輕鐵去
唔係要大家幫襯黨鐵
但屯門人表示好明白屯門公路既感受

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

大家小心d啦，有一兩件裝係手既手足真係唔建議搭黨鐵

一陣見

推

珍惜生命 遠離狗鐵 轉搭巴士 一生平安

開D唔開D先最危險
容易定點拉人

其實我地要針對黨鐵封站既問題打，佢地而家係唔係都封站其實係想幾個責任spin 去示威者到。

人手推1/10

仲有
去元朗站可以喺朗屏落，沿B出口天橋行去元朗廣場方向，去輕鐵豐年路站搭返去西鐵元朗站

推3/10

兆康站應該早有部署，有南亞捉跳閘，尋日有黨鐵狗試鎖閘

重點

仲有九巴53, 68A等路線去到元朗果頭
不過點都要小心有狗埋伏就真

幫大家入咗屯門先
手足要裝飾屯門站
可以係兆康坐505或751去整

推4/10

和理非，坐巴士都唔怕佢Set Rb

推5/10

自推6/10

輕鐵唔洗比錢

自推7/10

係 免費西北區內交通工具

自推8/10

自推9/10

10/10

或者早點出，去到食個lunch再出來行都得

其實成條輕鐵線都可以過到去
即係朗屏/天水圍落輕鐵都得

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

新墟站隔離就係良田村
何妖地頭嚟

610/751 澤豐落行過去啦

我港島人表示擔心
有冇屯門牛可以搵定方法俾我地返出港島

新和里一係景峯 一係澤豐行好似好啲喎

基本上9字頭嘅巴士

去新和里就最近兆康
元朗就最好朗屏

港島就去中環轉962x

Sorry 巴打 幫推依個 唔熟村
610/751澤豐落行過去

(推)罷買無用!!

全世界入屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況，現場討論

610/751澤豐落行過去[/quote]

610/751澤豐落行過去

兆康站今日多咗好多南亞兵係到
呢排好多時都有狗係到巡
班狗同黨鐵應該開始發現自己遺忘咗個兆康站
大家今日岀入都小心d

有膽你就封撚埋輕鐵佢

各位

仲可以搭610/751去澤豐落車

求幫推
610/751澤豐落行過去

黨鐵仲有兆康站
610/751澤豐落行過去

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

沙田友263直到，到時見！

輕鐵又唔洗俾錢嘅

巴士啦仲黨鐵
屯門大把車

感覺搭巴士安全D，記得換裝，小心便衣狗！

不要問，只要 retweet

係 但和理非絕對可以黨鐵
條路無巴士咁煎熬

push

Look at this picture carefully!
Blocking Tuen Mun West Railway Station is irrelevant for us.
People should take off at Siu Hong Station.

仲幫襯黨鐵? 唔好啦

去朗屏未得囉

唔好俾錢黨鐵賺，夠人多一齊跳（唔好揀閘口）

一定到

有無巴士到
屯門人

一陣佢封埋

Push

輕鐵咪又係黨鐵
有冇常識架

兆康落，搭k51喺井財街/雅都商場落仲方便

屯公

無錯
如果去到兆康先開拖就危險
周圍無乜路，好易包抄

962x
邊個站近新和里架？

帶唔帶文具好?

無封站即係大把狗囉，不過自己睇路啦

入屯門騎牛牛

touch wood講句, 如果真係走唔到, 嶺大算唔算係避難所?

直接搭960，虹橋站落車
巴士站隔離就係新和理球場

記住搭輕鐵係唔使畀錢！

42c事件?

今日不宜有激烈行動
同觀塘，荃灣一樣，
不反對通知書時間未過就會清場
元朗站，屯門站封左，
咪去朗屏，兆康。封埋呢2個站已成功

朗屏落車再搭輕鐵咪去到元朗lol

封先好

好 麻煩手足

兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

兆康站搭610或751去澤豐站落車，使乜去新墟站咁遠，就算搭614都係景峰站落

係 坐輕鐵係方便大家遊行完直搭去元朗
的人係朗屏落最快

港島人入來荃灣轉60x

重點，局你去個到

[黨鐵封站對策]流動式遊行

Agger

721 811 831 never forget never forgive

信我 我係屯門人 兆康去新和里 一定搭610. 澤豐落

信你

搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康輕鐵站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

今日應該唔夠膽派人捉飛
成車輕鐵黑衫

好波

搭輕鐵。輕鐵路太多站，佢哋睇唔哂。

係
兆康站預計會重狗

其實出入屯門搭巴士仲方便 黨鐵兜大圈好慢

唔好搭黨鐵啦,仲叫人搭輕鐵614/614P
呢兩架連屯門人自己都唔夠坐呀
你想點逼呀